鮑姐都入tvb

屌你套同盟，d人不停係耳邊開槍對耳都無事

有daredevil

一見到個盲既律師就知係daredevil

又有鷲哥

陳剪棚點先可以洗甩陣亞視味？

tvb膠劇威能

亞視永恆

Signal Wong 個套係咪daredevil

垃圾

睇下幾時執

係，又係有個好似foggy既partner

邊套

表妹落車個下

開一槍d氣壓已經搞到隻耳流晒血啦

老千個套成套now you see me咁

又有煎pan+胡定欣
煎pan仲要有2套劇都係男主角
之後有套田蕊妮+鄭嘉穎
真係好唔吸引
不過有套王浩信係男主角

2017幾套所謂大製作無論選角劇情都唔吸引既

讀完法律就做套有關既野

仲要有Ali

至撚憎田蕊妮

Now you see me

個套陳山聰殺人既地方又係鷲哥殺人個到

長腿

田銳妮應該就快變收視毒藥

porn tonight套衫好突

千雪12月開新劇

老表3

堅正

Tvb愈做愈大。。

Cctvb而家睇得上既男主角得返郭晉安

翻炒九五至尊

推人落樓諗起東星耀揚

宣萱果套啲色咁似wiki台既

通常出到黎都改到九唔搭八

我都覺

點解套套都田蕊妮

啲色特別白

係咪傳說中既全實景

屌

有削骨佬

一定唔撚睇

佢害左馬明

點解馬明成日都要接d垃圾劇

馬明又拍埋D膠劇 ,

馬明停止拍膠劇好嗎

已經係啦

佢個look套套都一樣

大陸合作

又係花生仔加佢

RIPD

女主角得佢同胡定欣

穿越黎現代果套係咪抄屋塔房王世子

通常會衰多三四套劇毛線先會知衰收手

救收視？

大製作次次都無佢份

好掛住女拳喪俾瓜皮插嘅馬明

好多回巢

好高興應該萎唯屍撕都收左皮

亞視

又爭產

覺得似江華套九五至尊 又寫大字 又係茶樓做

茶餐廳邊有人着得咁靚

溏心3

⼂⼂⼀⼂⼀

周秀娜

Sheldon同成雙又拍住上

溏心啲人出哂黎個feel好正 舅父波大細契米雪 屌bosco 翠如

淨係想睇同盟 乘勝追擊

美白針復仇記

羅霖

黃翠如可唔可以收皮dklm

深宮有佢啦終於 但係應該冇咩發揮

㩒錯制 溏心套人腳失色好多

米雪已經成個紙紮公仔咁

黃翠如咁屎戲都勁多大卡士劇女一做

parko

屌 周柏豪

扮wiki

Benz雄

唔使諗啦 抄哂

無興趣

馬浚偉仲要加雪雪雪兩個都唔識做戲

好多翻炒劇

使徒行者2又有佢

無左林峰同呀蛇

自己抄自己

藥箱都變成....

未睇已經知道使徒二有咩煩膠

夾埋剪pan同啊田拍套Atv RIP

琴晚個幅圖到時應該用得返

大家可以準備課金

佢同馬明啲戲交換好嗎

毛線醒左

完全無哂d乞人憎既偽人

萎唯

屍折

君滿

好電影feel

兩大正義撚

有御用人質

有冇人有米雪同陳豪個樣交換幅圖

Netflix

撈家果套幾時播

頭先有套 盲人做律師

第一時間諗起 夜魔俠

袁督師一個文人進士竟然變咗個武夫

溏心雖然搵齊四大
不過好驚劇本唔好會嘥晒套劇
仲有呀翠如

係
仲有1個月free

有無毛線高層起度收料？

我想睇

1. terry KC hehe劇

2. 呀旺大戰子浩

係咪冇野睇啦？

冇得得地同管家仔 于素心

溏心無程亮常在心又無管家仔于素秋你老味

完全一樣

有預感會瘋狂監生加啲金句落去

無林峰鍾嘉欣，拍乜撚野溏心

J2個script

高登仔黎

預左
同埋黃翠如d戲真係好難頂

眼珠灰色係舊版Ben affleck 個套既眼珠

仲要搵演技屎屎地嘅黃翠如

汐然呀～

黃翠如幾時先收皮

屌佢搵馬壯同嚴謹chok

我以為搵佢做鮑鮑個女 都算 屌 又chok個奸樣出黎

始終茄喱啡味濃

佢後製得好柒 blur左眼珠就算

好無聊

睇佢拍旅遊節目都覺得佢幾好 先至係觀眾本身鐘意既黃翠如
一到拍戲又屎戲又做作就即刻好反感

瘋狂捧佢個下煩

agger

下我都唔想佢做奸角

使徒又係佢 溏心又係佢
套套好睇既續集都比佢破壞哂

妖

又有肥bra

仆你個街綜藝又係翻炒

啊蛆

妖

Orange

我覺得搵佢做智障會唔錯

鎮台之寶

其實毛線有無做過marketing?

咁即係叫人唔好睇

鼎爺

花家姐

覺唔覺睇鼎爺扮慈祥好嘔心

係咪無可能拍返求愛大作戰之類既真人show明明當年都好多人傾

滕X明

Ben Sir

Bella

吾熟吾食

得Ben sir想睇

全部返炒

妖

無林峰佘詩曼邊叫使徒行者

呢樣真

好彩仲有三哥